【山竹撲近】澳門氣象部門籲市民作最壞打算

超強颱風「山竹」來勢洶洶，預料位於西北太平洋的「山竹」會持續向西移動，將於週末開始顯著影響廣東沿岸，並對珠江口構成嚴重威脅。氣象局氣象處處長鄧耀民表示，預計「山竹」最有機會在周日下午於廣東登陸，雖然當日不算天文大潮，但如果在珠江口以西，接近澳門登陸，有機會令內港水位比正常升高2米，會造成嚴重水浸，呼籲市民作最壞打算。

最壞打算係咪直落地府

澳門沉沒

澳門(1557 - 2018)

此為最壞打算

呼籲市民作最壞打算？
世界末日？

星期日之後，澳門從此係地球上消失

馬交d官十分風趣，最壞打算=買定棺材

搵人運定啲元寶蠟燭香過去啦

柏拉圖說，亞特蘭蒂斯的滅亡是在「一日及悲慘的一夜」
發生的，永遠的沈入大海。

氣象部說，中國澳門的滅亡也是在「一日及悲慘的一夜」
發生的，永遠的沈入大海。

買定棺材?

RIP

一百年後 Content farm的內容

你知道嗎? 中國的南方曾經有個地方叫澳門。

當小木船求生

香港正苦都出左通告

又燈

自己多年來冇做好基建，
官商貪污自肥，
建築偷工減料，
講到自己冇責任，
市民應自求多福。

打得8號未

講真係屋企都會吹到爆玻璃

關我撚事咩，最好吹到比天鴿更嚴重
澳門呵呵🙂

無source
你話20米都得啦

今次冧硬樓啦
不要怕還有黨

海底奇兵

香港呢

Super Typhoon
個名咁中二病

手………

力場已經全面啟動

有咩未做, 有咩心願
就盡快去做

唔好咁大安旨意
香港啲樓都未必頂到

棄城?

手持午餐肉

午餐肉澳門價格 梅林牌: 送都唔要, SPAM HJ2Q 賓周都損, 三相 EMAIL 低級兵資格一個月 , 長城牌 可以填補圓方地陷 ,皇滋味 黎M後可約炮

最壞打算

唔提醒市民有咩應對措施？

點樣最壞打算

最壞打算通常都係準備身後事

國土鍊成陣

防風準備係買定棺材

移民啦

澳狗陸沉死清光

又學 香港天文台 講嘢

派錢就👌

預備好用$100買叉燒飯
仲有例湯送添

豆腐渣工程愈遲現形愈大鑊
今次冧1成好過十年後冧9成

澳門事件

玩完

反正年年派錢 水浸陸沉都唔怕啦
無排洪基建怕條撚 今年派8千 下年派夠1萬

隨時搞到上葡京個地盤又要延期

300幾億，都有香港D基建咁貴

高鐵隨時一吹就現形

望都望打風係冇人用嗰陣一野將豆腐渣吹冧

姐係準備定身後事

巴打，我仲係人間

有咩留翻拜山講

有黨怕咩姐

唔好掛住笑澳門，上個月大雨北區都封左村

講到好似核爆冇得走咁叫人做最壞打算

又可以出動解放軍
中國又贏

要有死梗嘅覺悟？

港幣五百元

咪撚戇鳩啦
U.S. Joint Typhoon Warning Center 都係叫山竹Super Typhoon

你陸沉我做定帛金

澳門班燒味佬又賺到笑

乜咁睇得起香港人呀

祈求天父爸爸懲罰澳門

屌

其實人地上次奶完野
做野反應快左勁多
小小野都上八先
唔知有咩好笑

有咩想做快d完成

呢舊垃圾，起得嚟都2020賭牌到期

解放軍出動未呀，屌你老母澳門狗撚

返去大陸避難好喇,千祈咪嚟香港

又收錢

依啲公關連用字都唔識用， 果然港澳政府專請垃圾

即係陸沉 ?

高鐵

都唔壞呀⋯⋯

啲澳豬咁撚貪 唔撚洗還呀

拎橡皮艇去澳門炒

天罰

星期日出去吹下風先

上左八號就去到水架啦？
基建唔掂，上夠十號都係唔掂。

係咪即係2012套戲咁...

咁佢地依家知原來打風可以咁大獲
自己基建又垃圾
咪叫班人小心啲自己睇路
好過乜都唔做 賭場行先
都好過我地個天文台
水浸哂但都係叫人番工番學

澳門渣架

競猜香港有幾多人出外追風要消防救？

澳狗開始搶水搶糧做防災既時候
Child登仲係好有閒情笑9人
李嘉誠都走撚左，力場無架啦
個撚個好似金剛護體，刀搶不入咁
到時爆玻璃傷撚左就真係好笑

廢就廢啦 多多藉口 死澳狗準備食帛金啦 唔該香港人今次唔好咁on9 捐野

好心澳門政府帶頭呼籲市民去香港避難啦
明知自己地方實出事

其實收咁撚多錢又咁細地方
起返個雨水泵房都夠用
澳門真係好有趣嘅地方

今日聽澳門個客講佢地已經預晒會水浸，啲車都放晒係啲安全停車場，爆窗都預埋 唯一希望棟樓唔好冧

可以寫故喎

屌你啦，要走死去支那，味撚來香港，香港好撚大啊，同你澳狗有親 咁既野都講得出冇撚腦

屌你，澳門政府好嘢，救都無諗過救

澳門啲水險自上一次至今啲投保數目升咗幾多

澳門唔爆獲,點樣比解放軍領功,市民感謝黨?

最壞打算:要用市民身軀幫賭場擋風。

你屌還屌
但事實上土生土長既澳門人又有幾多
咁多年來一直溝淡哂啦
而家拎住澳門身分證班人一樣拎住香港身分證

味
打字都有鄉音
你係邊度人？

會唔會成個澳門吹咗出海
澳門從此喺海上流浪
每次有颱風就被吸引咗去
漩入風眼再吹上天
跟住喺地球第二個角落跌番落嚟
然後又被引咗去第二個風
周而復始

你咪on9啦 有晒兩地身分證既人比例上根本唔多，而且絕大部分都係以前來香港做黑工果d澳狗同d後代 除左咁樣香港同馬交咩關係都冇 唔該唔好認親認戚，要認認珠海

住係澳門嘅毛小孩呢，佢哋點算

空島澳門，再加埋黃金鐘
大海賊時代

澳門陸沉
不過香港都唔好咁開心住，大雨+贏國水庫送水都咪話唔開心

言下之意叫你地自求多福 痴撚線

俾中國管，打風都搞唔掂，廢撚到

澳門人係唔抵可憐，佢地咁乖咁聽話咪等大陸打救佢地，派多幾千蚊佢地又可以對香港打飛機

水上威尼斯變水底威尼斯

你隻澳狗唔好轉移視線啦

準備陪撚死班保險

冚澳鏟

對自己嘅設備咁無自信?

澳門棺材價格急升

天鴿都係啟德d支那樓出事
香港樓邊有咁易頂唔住

已退休同撤資了

到時升到$1000都似

最少天文台長唔使祭旗

最壞打算係約齊腳通k打牌最後咩風都無第日準時返工呀

買定棺材？

政府叫你作最壞打算
政府都幫你唔到啦有咩事,等解放軍啦
又嚟多次斷水斷糧水浸

毒果同大交合已經成功燈走咗個風

放心解放軍實幫你地

中你老母二

澳門沒了，還有黨啊

阿特蘭蒂斯人

想問星期一個風走左未呀

怕西咩
到時解放軍好樂意幫佢地執手尾架

gg

有錢就派, 唔做基建疏通渠道
真係抵死

索性放棄 最壞打算 自己執生

跳海自盡

喺停車站駛返架車上地面先啦

澳狗又係時候奶共

玄學大師呢

讀多啲書啦on9

姐係提佢地立定遺囑

唔怪得之唔清啲浸懷既車啦
警惕後人原來

講到啟德唔係香港咁
割下割下仲有邊啲地方係香港

收到風詹惟中星期五放左工就搭船嚟香港租酒店住返一頭半個月

乜撚野Typhoon 直譯

弱智都識上連登

真係兒登

假膠文化

作為一個政府部門有乜理由咁撚樣講嘢

係講d樓全部支那發展商起呀，識唔撚識架
以前香港撚有呢d支那樓？仲要起撚埋一堆？

所以只要支那起既香港樓冧晒你就好開心
入邊住既無香港人?
果到支那起就唔係香港黎
割下一啲割下又一啲

認真，第一次聽打風政府籲市民作最壞打算。。。

咁係咪應該棄城出走

解放軍表示 : 屌你又要做show喇

死能左佢

內部野？

自求多福

普通市民可以點準備？

又或者, 已經消失左, 一国一制

廢柴

萄國冇派包機接人走？

沒事兒

澳門水世界

最壞打算
陸沉？

王晶又可以開新戲
2019賀歲片：澳門風雲續集之澳門陸沉

見證一個地方從地球上消失

人民低端，所以政府更加低能，唔知自己有責任。好多遊客唔知邊度會水浸超過一米，害人

沖哂賭廳 d 籌碼出泥....收工過去執

要錢唔要命

有冇人將座野改成大三巴

賭場都冇埋啲籌碼仲換到錢咩？

應該係媽閣廟

錢醉雞迷嘅古代都市

最壞打算？即係會死喇

大灣咒...大灣範圍一定要死